{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen 'vroom vroom'. Sa v√µid minu sees istuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µtan teid teedele!"},{"text":"Minu sees s√µidavad tihti pered."},{"text":"Sa vajad v√µtit, et mind k√§ivitada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja viin inimesi kaugetele maadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"üòÄÔ∏è Vajan ankrut, et seisma j√§√§da."},{"text":"Ô∏è Kapten ajab mind."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Reisin radadel ja kannan paljusid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Ma vahel vilistan."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi erinevatesse riikidesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in v√§ga k√µrgel!"},{"text":"Sa istud reisi ajal istmel."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja mootorid."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sina pedaal, et mind liikuma panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tubli trenn!"},{"text":"Kanna kiivrit minuga s√µites!"},{"text":"Sa v√µid mu kella heliseda."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Aitan tulet√µrjujatel tulekahjusid kustutada ja olen punane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"Kasutan vett tule peatamiseks."},{"text":"Vaprad inimesed s√µidavad minu peal."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"7","type":"transport","question":"S√µidan maanteel, korjan palju inimesi ja viin nad erinevatesse peatustesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Peatun bussipeatustes."},{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Ô∏è J√§lgin marsruuti."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Lendan, aga tiibu mul ei ole. Mul on peal keerlev tera. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Politsei kasutab mind inimeste leidmiseks."},{"text":"V√µin olla lennukiirabi."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Droonid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Aitan ehitada asju ja kanda suuri koormaid mustust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§ete mind ehitusplatsidel."},{"text":"Liigutan mustust ja kive."},{"text":"Mul on suured rattad ja v√µimas mootor."}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Kaevaja","isCorrect":true},{"label":"Buldooser","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöú"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma s√µidan maa all tunnelis. Inimesed kasutavad mind selleks, et suurlinnades kiiresti ringi liikuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen rongiliik."},{"text":"Sa leiad mind suurtest linnadest."},{"text":"On pime, kus ma s√µidan."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Monorail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöá"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom"},{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga"},{"text":"Armastan juua piima"},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti oran≈æid jalad"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid"},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"√útlen \"Woof\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida"},{"text":"Mulle meeldib pall k√§tte saada"},{"text":"Olen inimese parim s√µber"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja"},{"text":"Mul on kasukal laigud"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on √ºle kogu keha mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune"},{"text":"S√∂√∂n rohtu"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk"},{"text":"S√∂√∂n liha"},{"text":"Minu beebisid nimetatakse poegadeks"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad"},{"text":"Minu beebisid nimetatakse komplektideks"},{"text":"Mul on kohev saba"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen primaat"},{"text":"Elan d≈æunglis"},{"text":"Olen v√§ga osav ronimises"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur teravate hammaste ja pika sabaga roomaja. Elan vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"V√µin kaua paigal p√ºsida."},{"text":"Elan kuumades kohtades."}],"options":[{"label":"Alligaator","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}